LG 真係好LUN垃圾

贊成嗎?

G7個Android 10 香港版應該冇行

係垃圾同唔係垃圾之間, 有好大既討論空間

死底版事件後真係沒落

成也G4敗也G4

當年用過g3，一部好好嘅電話但今時今日轉頭左iPhone就唔清楚，但當年g3真係好勁能夠同iPhone Samsung匹敵

咁你好抱歉啦之後都係燒底板既
全部都係垃LUN圾

之後仲有咩？

佢燒咗唔賠又唔整
點解唔繼續燒

TV整得咁好，整手機咁廢

Samsung都爆炸啦

樓主睇嚟都有D白卡potential，暫時block一block先

G3開始已經燒底版，正一垃撚圾，拆開部機睇粒SOC完全冇任何散熱設計，垃圾LG正一狗也不屌

屋企人用過一次，一年到準時死底板永不錄用

新機好快會冇得再更新

v20 用緊第3年
好食電

黃金幾十蚊買過粒電

我覺得成係G Pro/G2，但就肯定係敗喺G4/V10 度

G4相機同期最好， 引咗好多人買結果死底板亦令到更多人放棄LG

而家LG仲係咪韓國造？

三叔=爆炸
SONY=鐵板燒
LG=燒底板

依家變咗 3線品牌..... SUN Mobile 上台機都冇 LG

其實日版g3我宜家都仲用緊, 無燒過

都唔係部部三叔都會爆炸
但係凝住佢會出事唔可以放心用嘅話
啲人寧願買第二個牌子

係港版先會出事

佢唔係g4死底板可能我變咗lg fan
影相靚又有得換電

高登肥旭伏撚到

G7 Fit 個電垃圾都冇人有

而家過左黎連登就推Sony
但佢本人就用iPhone

而家根本冇係香港出行貨

我仲用緊V20...
換電機好正

去買粒4000MAH 電
好撚正

部G2仲比屋企人用緊

粒808害全家
某d 功能其實幾正

g2 g3 v10 黃金時期
果陣真係一街都lg

用緊G7韓水，已升an10覺得ok喎仲

最衰香港走數呢 我冇pc機 唔係嘅話我裝咗韓版系統啦

Btw 想知啲過場動畫有冇好啲？
以往好硬

我一出就買 V20 ，三年半有多。

出左隻新mon好想要

v30用咗兩年都冇事，舊時粒u熱先會搞到燒底板

5月韓國同美國先啱啱開始出update 香港邊有咁快
雖然而家LG放棄香港市場又真係危危地

鴨記?

極速滿血復活

v10

g2仲正

走硬㗎啦
9都遲咗半年

有興趣買水貨
不過未揀好

講samsung 會爆炸嘅人幾多年無用過

明明係高通嘅錯結果因爲lg啲濕鳩公關 令lg自己都出事
利申當年自己用lg aka 屋企人分別用G4 G4C G4Stylus

自己google下LG v20 4000電
麗x
買兩粒夠晒用

三叔自己唔爭氣
整咗一部真係炸彈嘅碌柒
日後有咩爆炸
都唔怪得人第一時間諗係咪電話設計嘅缺陷
部電話貼身咁用
下下提心吊膽咁用我寧願買第二個牌子

確實note7 真係好柒

其實用落唔係好大分別，不過個介面就實用同埋靚d，日常使用分別不大，所以唔使太介懷

其他機 Sharp Moto 都有機用808
都有乜死底板問題

就連撚米都有用808

就係LG 差唔多一定死

隔離廠有降頻呀嘛
係得lg咁信任鳩通
不過lg都蠢唔晒嘅Flex 2 用810變暖蛋就退而求其次用808 點知都出事而且更嚴重

V10 其實個仿皮底殼幾靚仔， 部機仲要勁硬淨， 而家唔好彩拎上手隨手一fing, 咁真係好危險！

而家用緊V30, 除左唔想拎佢嚟影相， 真係一直開心使用中！ 就算嗰陣以為冇換電好大鑊啦， 而家仲係好夠用！

如果真係要換部新既android 真係唔知用乜好

又唔見人哋熱?
熱又唔見人哋燒?
垃圾就係垃圾

賴9人高通？
你部比亞迪錢七車裝咗法拉利副偈散一起步散咗
係法拉利既錯咩

ＬＧ最仆街係冇同人換同整
更仆街係喺美國有得退香港冇
ＬＧ死全家
仲買ＬＧ既全家死完投胎再死

ZenFone

LG hater全面進場

買LG都要死 你收左其他牌子幾多錢??

我知呀
嗰陣我屋企人嗰部係G4台水
結果臺灣免費換一次 我喺度同佢講笑話不如飛去臺灣換一部啦
不過lg其他電器就好正常架喎 我屋企用緊lg電視 又好用架喎
係唔知點解電話垃圾到咁

成係G2 呀。
果陣高登個個贊部機核電，韓版仲可以換電。Gpro2 又係好野，呢兩部機係翻身作。
但之後G3 傳出死底板，G4 都死 (親身體驗)，G系個名就衰左。Gpro 換成V系列，機頂加個細screen，加左廣角鏡頭，呢兩樣野好創新，點知又係死底板。V20 無乜人提死底板，但用左半年部機又熱又慢。至此LG 臭晒了。
利申：G2, G4, V20 用家。

G4先係最多人用果部

我覺得佢似痴線佬多啲
一個兩年冇係香港出行貨嘅牌子值得其他牌子請打手嗎？

G4 V10人數上係高峰 但係評價最好係G2 G Pro2

lg當年垃圾極都唔會去到byd個程度啦
G4係第一部影到Raw嘅電話喎
而且皮背蓋
宜家都無其他廠做啦

咪就係前人種樹，後人乘涼囉。個個講到G2 咁好 (我直頭用過添)，咪走去買G4，點知攪到咁。

巴打你講開我又記起。唔記得邊部開始用好靚ge 音效昌片，又送B&O 耳筒。好多評測話用佢聽過拍得住用耳擴，果陣仲有人話幾舊水收個耳筒。呢d 野真假都唔清楚，但起碼LG 真係有一段長時間受人關注，佢攪到咁既可憐又可恨。

咪G4開始用24 bit hifi囉

sorry
係G2就開始用

V50 韓水用家表示而家部電話會無端端自動 Reboot，每日至少 reboot 十次，但又諗唔到咩電話取代非常苦惱

部機short 到咁，求其買過部都過佢啦

有無flash rom update?

G3好正，不過倒水電
出一次街要帶3粒後備電
晚晚返到屋企要係咁同電池玩遊戲

咁都繼續用，巴打你係得嘅

仲以為得我係咁，原來有同路人

利申：V50s用家

孤兒仔首選

$2999 v40用左一年 冇事

驚閪

用得An機都半個孤兒啦

ip9識條柒咩

LG依家乜都好垃圾
呢個品牌沒落了

一直都有，但都係無改善過

巴打有冇留意通常咩時間部機會 Reboot?
好似自從on99 唔知點解開咗個 google Assistent之後部機就傻傻地，之後就開 whatsapp, tg, ig, lihkg app, 甚至相機都會 reboot
我有問過做手機加 ram 同內存既人，話係主板有事無得搞，連最後既希望都無埋

窮丫嘛，況且有ipad pro 頂替部電話其他功能變相問題不大，而且又無囡搵我驚屄咩

你都無端端reboot? 但有無跟下xda 高手搞下

XDA 頭先搵過下，唔見有高手講呢個問題

暫時又好似未搵到鬼佬有同樣問題

LG G3 壞開關制 但係當時覺得個Mon真係好靚 部機仲係屋企
LG G5 未玩夠一年收皮 部機粒電池發熱瘋狂倒水 第二日就走左出去換iphone7

google assistant我每日都會用一至兩次，用完前後都唔會reboot

reboot情況係佢無故自動來料，反而自動熄機仲多過自動reboot

例如用緊skype,無咩run其他野佢就自動熄機，或者係著吓mon 睇下msg, 熄芒之後佢就一睡不起，要自行再開機

升咗上android 10 自動熄機情況密咗，自動reboot就少咗

用過G2G3G5
尤其G2真係無撚得頂
不過粒電點都係虧 用耐左20%以下會自動熄機
G7原本都打算買 個mon靚不過粒GPU垃圾打機疾撚到

曾經用用左兩年幾G2 ,覺得真心正

用過G Pro同G6
個OS lag撚到仆街

一講親LG就話燒底板
LG咁多仇家架咩

部電視壞就攞去整啦

我用Webos不知幾順 睇埋netflix都冇問題

而家部行G6做緊副機，出便街鋪換過一次電都係
水

無病無痛做副機ok

我去行山，部機熱到46度（應該係粒電）